可以預計到林鄭好快會出新聞稿或者開記者會分化粉嶺居民同其他香港人

粉嶺人今次捍衛自己健康，反抗隔籬區
班狗官一定會衝出嚟話粉嶺人自私
妄顧香港市民嘅健康生命財產blablabla⋯⋯

希望大家到時千祈唔好俾政府分化到
如果我哋同粉嶺人割蓆，咁政府就會更加當粉嶺係Condom
到第日自己區出現同樣情況嘅話，就到自己區變Condom

United we stand
Divided we fall

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

100%支持粉嶺人保家衛國

利申：非粉嶺人

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

今日粉嶺失守
聽日到你門口

支持粉嶺居民保衛家園

無可能, 邊個話粉嶺, 就放D人喺佢住嘅隔離

記者記得問, 咁點解唔喺添馬公園紥營做隔離營 ?

粉嶺爆等於全港爆

共產黨只有一招分化姐

冇可能 呢個時候仲聽林奠廢up嘅係連狗都不如 係香港人嘅就核彈都唔割！唔會被條廢柴分化到

支持粉嶺等於支持自己

國際戰線：求國際封鎖香港

佢哋只係保鄉衛族

推

唔會囉 我表示理解

高官死全家
更重要黑警死全家

今時今日仲分化到咩？

分化唔到作為抗爭者嘅手足
但係可以分化作為香港人嘅市民

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

雍明苑居民絕對不會得逞